大家覺得忌廉好唔好飲？

好似藥水
好
唔好

今日先飲完

難飲到仆街